想講化乜都好 點都唔好化小丑

唔係因為罪唔罪犯問題

而係美國有小丑恐懼症

好多人對小丑好反感 甚至恐慌

上網好多片有化妝小丑惡作劇 但其實玩命 比人一鎗啪低都唔出奇

大家而家想美國支持就唔好做d佢哋會反感既事

呢個係我既睇法

其實有好多野可以化 唔一定化小丑 拎個概念就夠

Lm有人話 有人反姐係無做錯

推比有心人睇